如果當年97 回歸香港有民主選舉

一人一票決定香港應否"回歸" 中國

你估投應該的人佔多，還是不該的人佔多？

應該：
不該：

駛鬼97，08都已經出晒事啦

世上無如果

1908年？